仍好嗎 仲會每天失眠到 天光嗎

係

大覺訓天光喎

瞓啦

唔想

你唔瞓我瞓 唔好嘈生晒

大頭蝦 沒帶門匙也許很 勞氣吧